Matthew Lam: 而家d人真係惡

Matthew Lam:
而家d人真係惡，賣衫籌錢都要被送上人民法庭，仲惡撚過港共政府

屌你老母啦
你同backup佬有撚分別吖
抄鳩人唔使本？

Matthew Lam 邊位